各位中學巴絲，記住點玩都得，唔好搞到自己退學

反正最後畢業都係睇你dse成績
學校記幾多個缺點都唔影響你前途
唔好玩到比人踢出校就得

唔該好好代我地呢班已經畢咗業既老屎忽玩撚死班狗仔

冷暴力

dse成績啫，我地整補習班都得啦，包你班中學生成績蒸蒸日上

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

麻

心水清
中學最尾張成績表
班主任幫我由D/E 寫到上B
好彩公開試考得好入左港大

叔叔想接中學生放學

杯葛班狗仔

大學根本唔會睇你中學操行係點夠分就入得

玩還玩 唔好比人搵到位入你嚴重影響學校呀

踢出校可以自己報考dse架大佬，點都唔洗驚講真

我就係靠自修考入degree，中學成績表根本無人care

係，出到黎做野之後根本就無人理你張中學成績表，大家只係關注公開試成績

踢咗仲點玩

推

記住唔好偷人野啊

唔會比人發現另計

但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身份參加2018年香港中學文憑考試：

曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，或
以2019年1月1日計算，已足19歲，或
非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。

[url]做任何野無證據就得！ 姐姐撐你地[/url]

請幫忙檢舉呢個 google doc 聯署，個post 有說明

唔好信班教畜咩守操行 大小過缺點 根本no one care

公開試考得好就得

一齊幫中學雞義補
利申有5**

教育制度既弊處 成為左今日既好處

入廁所最好玩

言語欺凌好似係冇得俾位人入

咪係

連登大把手足主科副科拎5星星/A啦，幫下班細既補下習有乜問題

搵齊人義務開班 日日專攻dse

.

好似夠出席率就得?!

就算dse唔好，仲有好多途徑上大學，有錢肯讀就得

最好零缺席

連登最多大學生
要幫手補習既話每科一定有一堆5**肯出黎教
利申UGRAD

可以放心咁玩

呢個真，
識人留左幾年級，
成日虾人，
大左畢業又係正正常常打工仔

最緊要DSE成績啊

咁都要狗仔比人認出來至得

學校無權踢你出校
咩記大過會比人踢係假嘅
但佢地會呃你簽一份自願退學同意書
簽咗就無得返轉頭
利申 中學老師

冇人睇學校成績.
全部睇公開試成績

以前恰人會比人屌

而家大條道理恰人

實有傻鳩喺早幾年自爆

正確
死都唔好簽

有錢就唔洗落街玩
涼住冷氣笑鳩你班傻仔淋雨啦

只係杯葛都好玩啦,再加個眼神

得閒可以倒個撈麵落狗仔書包

要補習就出聲
大量手足幫你地補

可以參考下 日本韓國 欺凌手法

佢地勁多欺凌校園劇

退就退 反正香港都死路一條
為政治犧牲可以拎綠卡 移民徳國做人上人
邊個理撚得你DSE

就算真係要走都要比番啲傷害黑警

只係杯葛已經夠玩啦千祈咪動粗，留條狗命等佢日日返學比人杯

自修去報唔得咩
個教育制度連呢d都容唔到就算吧啦

補充多點
只要你賴死唔走話搵唔到其他學校
佢就吹你唔漲
因為香港有免費教育權利

咪係，搵d教授義教囉

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

一開學記得問吓隔離同學仔：你屋企有無人做狗呀？

最好杯到班狗仔罷課

高登卧虎藏龍，整個補習班出黎隨時仲好過出面d補習社

真

嗰啲乜柒補習天王都行埋一邊

其實學校d咩野小過大過
可能會淆，但大左根本係小事
完全係校內極權主義

利申，有小過，但碩士畢業

玩到既，但要等到19歲

Sick leave

對於啲反感嘅人應該要徹底無視

無視已經係最溫和手段

各位中學生可以search 下水刑

人生第一次想做番中學生

最基本,人人都做到
各位學生手足加油

冷暴力 低成本高效益

依個真

好多年前我幫狗仔補過習

隻曱甴讀培僑書院, 全校都係有錢人
都夠膽死打人打到要見心理醫生

佢隻曱甴老豆仲叫我幫佢睇report

好想遲出世十年玩狗仔

以前有個阿sir話有畢業生想做狗，要返嚟中學攞操行乜乜乜

正常人都唔做狗，怕咩

幼稚園 小學 初中 可以咁問
高中開始就少人講架啦，要多啲技巧咁問㗎
當然，佢哋肯大義滅親同我地企同一陣線我地唔會搞

缺點根本wfc
總之你dse 35分，話之你品行如何

大學除左pre in之外唔睇中學成績
一切均以DSE作準

（中學考試十考九訓）

有啲人係藍屍父母管治下，係冇可能參與到罷課㗎。如果你係以上呢一類人就入嚟，另外9月1日入機場錫爆政府春袋！

温和式玩法兼唔會上身俾人踢出校
利申:玩命式玩法都試過，想知再講

暗角

缺點其實記20個都唔驚

引佢地嬲
如果我屋企人做狗 阿媽晚晚3p 我跳。自。好過

大事化小 小事化無

入u又好搵工又好

無人睇你張中學成績表

推，真係淨係睇Dse，有啲甚至唔睇

連登最多大學生

中學生到後排,呢個係一個長期戰,唔好令到自己成績退步

+1

冇校長會想報警搞大件事

洗乜問
如果你讀中三
早兩三年太平盛世點會冇人講佢屋企人做狗
除非係升小學升中學個d啦

無人理你中學點
退學也沒問題
考到入u is fine
大不了自修生

中學巴絲們記住, 畢業之後中學成績表係唔會有人問你拎黎睇
最基本, 玩乜做乜都唔好侵狗仔, 孤單已經係好大嘅傷害

真， 入大學睇你 dse 分， 理得你其他。 以前衰戇鳩太乖

一陣教左成班勇武連登仔出黎

過來人生份講

勁撚多個大過都入到u嫁

同意
好後悔當年返學咁乖

總撚之公開試高分就OK

新力軍

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者黑警其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

已經準備好了

巴打中幾

升中五

包

袋

有幾多隻狗仔

推 中學成績操行乜鳩都唔會有用 你dse夠分就自然收你

同form未知 但低form應該有三四隻

玩埋我嗰份

一定會

支持學生

冷暴力合法威力又勁

日日搵狗糧掟佢都幾好玩
仲有趁佢行開掟佢個袋落垃圾桶
掃跌佢盒飯 最緊要唔好比佢見到
佢唔知邊個做先會更驚同嬲
同埋搞清楚佢撐唔撐警

Pish 幼小中手兄 靠您地
有需要麻包袋係到講聲

真 有需要上黎吹雞 接放學

理得佢撐唔撐警 總之禍必及妻兒

我覺得要玩得高明D,唔好比人知係你撚D狗仔，隱藏自己，將自己藏於黑暗，咁先長玩長有
為一時之快，比前家知你低牌，無得玩架
要玩就要玩到畢業時，對方全身污糟邋遢，你就乾乾淨淨咁畢業!

得嘅就唔好公開自己身分搞
唔知有班藍絲教蓄校長嗰d
盡做啦
支持你地呀

利申 u grade
諗起以前care自己缺點真on9😂

如果有狗仔有出黎發夢上前線我覺得可以接受

嗰時會驚

隻隻黑警中學都一打缺點一打小過架啦

自己人都搞？我既意思係手足唔搞

大家千祈唔好逼到班狗仔情緒崩潰啊
搞到佢地睇唔開就唔好啦

真心 覺得自己好撚傻
大學唔會睇中學操行
做野見工都唔會太睇你大學每科成績（我個份無

根本就係社會想洗你腦 由細到大跟住佢地個套
做個聽聽話話嘅人

今次哩件事 可以話俾大家聽全部都係屁
循規蹈矩只會變成他人嘅壓榨對象

真 公開考試成績等於一切

千祈唔好聽你個d咩老師話
記你大小過等你上唔到大學
中學成績表對你上升大學既影響只有0.1-0.5%
你DSE考得好既 洗驚升唔到大學?

讀中學連缺點都唔敢記既話 唔好話自己中學畢業

受到社會不可抗力影響，黑二代在校自然產生斥力

戰鬥課程

明白

push！

up

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我以前ta仲要做埋狗

學校老師多數冇咩用

Btw佢地可能會講大話自保

真心有得諗，活用時事講通識開得成得閒過嚟講下英文推廣閱讀文化真。愉快學習

我教做運動，泰拳保護自己

所以要check清楚

對於是否15歲以上學生，便可被學校勸喻退學，根據《教育條例》，政府為6至15歲的兒童提供9年免費普及基礎教育，15歲或以上的學生當完成中三程度後，只要他們有志及有能力繼續升學，都享有升讀高中的機會，學校應避免開除學生或勸喻學生自願離校。

學校行政手冊亦訂明，除非學生故意欠交學費，以及犯下嚴重校規而且屢勸不改，學校才有權開除學籍。

打狗BB

缺點小過大過都wfc㗎

小學巴絲

真 缺點 成績表根本唔會睇
考好dse就得

你DSE夠分就人撚到大學
大把義士幫你補習

比人當透明真係好撚慘 千祈唔好

當透明小兒科咗

成個書包車落街啦

光復香港，時代革命

大學巴絲幫中學巴絲補習

係呀缺點冇所謂的 我都有幾個直入香港既大學

啱啊，校內成績真係無乜用，公開試考得好就ok

千祈唔好覺得自己做多咗 如果覺得自己過意唔去
睇下咁多位義士 大家就過意得去架啦

真

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

驚就唔好返學啦

然之後完全冇人幫，老師都當小事，其他人繼續有講有笑，但自己講乜都冇人理，諗下都覺得慘。

諗起都爽

根本上中學d阿sir, miss就潛意洗緊學生腦係咁講記缺點＞入唔到u，咁就一世都係lose，其實暗地裡佢地只係想容易控制到班學生，係學校入面除左做犯法野之外，班教畜頂盡都係可以記你缺點，根本踢都踢唔走你

分組唔理佢地都唔犯校規嘅

屌點解我已經離開左校園 各位莘莘學子加油呀

岩聽

接佢放學一齊去溫書

學校入面落雨開遮是常識吧

其實諗住考消防
但驚啲缺點會搞到有影響

仲有U班手足
Group project好好地簡人呀
Ocamp完左reU睇人叫呀

好期待開學

出面橫風橫雨 閂門開遮基本啦

push

過來人 操行扣到負分咪又係u grad 驚閪咩

岩 no one care

中學巴絲出手啦要
組隊做嘢

以前讀書年年操行攞D，不過碩士畢業，呢度臥虎藏龍唔使驚

真，操行 缺點 小過，由大學面試 到出黎做嘢都唔會有人理，唯一理嗰個只係你老竇老母

中學一至五 朝八晚五
唔知個陣點頂

狗仔狗女生日個陣 買雞蛋面粉加奶 同佢玩整蛋糕慶生

中學校內成績 識飛都冇用
最後都係睇DSE成績

千奇唔好掟人書包落操場

出口術

岩，希望大家要識玩

有需要可以義補

呢個真，中學2個缺點，仍然有三大收

細路仔嘅嘢，剩係杯葛都夠玩

大家有冇睇過梁朝偉嘅黑獄斷腸歌
大家可以請同學飲奶茶

你肯玩我地一定唔會放棄你 你到時想讀咩書都得

中學生玩下姐

再推
太忙幫唔到補習教下功課都得架

*更新* 國泰城係828星期三

以前覺得記缺點好大件事
其實根本冇人會睇
學校只係社教化嘅工具

玩完記講返句

我其實一d 都唔憎你㗎
係因為你屋企人，而令到我憎你
你要怨就怨你屋企人點解會咁做野

當年自修入degree不過最好都唔好搞到退學啦

犯法嘅嘢我地絕對唔支持

記住 佢兇你俾幾多個缺點你都唔洗驚
畢左業係唔會睇

用多d言語攻擊 盡量唔好出手先
如果d狗屎出手就一班人一齊打佢 知後話俾信得過既老師聽佢打人在先

到時候因為呢個原因
班廢老藍絲轉陣

缺點嚇你 以前2個大過咪又係升大學

呢度有冇沙田浸大附屬中學學生？

根本讀咁多年書係睇dse成績
其實咩撚都唔使理,唔好退學就得

冷暴力記唔到缺點

想當年師兄我都逃學當食飯 考好DSE就得

中學巴絲加油

校園欺凌正式上線

怪就怪投錯胎

冇錯，校內成績？wfc

記住大學都有小畜牲呀！

自修

推 保護自己

指住黎笑

唔撚好比啲老屎忽大到
好後悔中學怕死驚缺點驚小大過冇玩大佢
你老味咪又係我自己考好個公開試比你地湊數

轉佢老母閪咩，仆過嚟拎著數就差唔多
啲食券佢哋都過嚟拎啦

如果我有仔女咁大，我會教佢唔洗杯葛人，我地講新聞辯真相就夠，唔似啲畜無文化淨係識動粗

警畜仔女係好朋友更佳，日日問佢知唔知爸爸/媽媽平時做咩 每打我地手足一次就畀一發子彈我地問畜牲仔日日夜夜畀好朋友問到口啞啞，返到屋企又唔敢講，無人杯葛佢，但好快佢會自己頂唔順

到時做喉舌嘅父母都唔洗後悔亦唔需要，因為你啲所謂兄弟射人地仔女頭時已經幫你地揀好條不歸路

同你講點都唔割

極重要，唔好同人講你係前線

日校同自修生考生係分開兩條隊

中學巴絲加油，小心

真心，大學無人care 缺點